FGO [814] 玩厭左FGO, 想問下redive好唔好玩?

留個名

牙BU都1日前了

又要準備變西game遊戲分po

4點問瞓左未，係咪傻架

好玩

LM

終於都再見虹

月......

Lm

同牙介 第個bu煲成日仁王2

redive d女幾正

主席 我要求點人數

你閉咀啦

Bu

下年做爸爸記得唔好請我地去飲

早晨 新人報到lm

Cos 幾多箱先得

呢個先係大佬

bruhhh

打到42箱已經冇心機 倉又爆埋肥 今年應該都係60-80止步

別j 我的女人

應該係400幾就做到

飯團yui婆爆

Cls爆彩果打？
200箱已經唔想打

唔係 淨係金蘋果
應該仲夠去到600幾箱先用曬

唉

人乾未

返tg講

見都無得見，人咩乾

唔講了，己入左個JAM死左既格局

100箱都已經唔想打

我J 聖誕媽媽

我有堆二手FGO土人，有冇巴打義海價收

計好數,升邊幾隻夠料又清到錢,打夠100箱就停手

redive好玩

？

咁捨得咩....

SHF 龍珠放淨幾盒，FIGMA放左D珍藏款，土人打算全走，係差FIGMA FATE 無動力放

如果呢到巴打要就2～3百一隻賣

真？想要guda子同原版瑪修

識撚，一要要隻貴野，我之後執好再講

巴打仲剩邊幾隻土人有少少興趣

我呢幾日清理好PACK好再放上黎

或者留意我CHANNEL

完整版5周年interview

唉好想換櫃

Just Do It

換到就唔駛叫春

放街

樓主nmsl

再戰五年

東方LW隻妖夢係咪特別難刷，刷咗好耐都無

%一樣架，你黑仔

今朝7點半都未訓
個fd貓左要睇住佢

今年個福袋講左咩玩法未

生放送先知

幾時生放

1231
9-11點

唔好玩

POST TITLE

i see

TAMA體力都幾好 一路做運動仲可以唱歌

估唔到會玩健身環

我應該玩兩野已經喘到想死

同fgo比，咩驚都好玩

誇張咗少少喎

見到redive就出雞腸版,
心思思想dl落嚟玩下

打左兩場唔出禮 想4

唔好咁急諗住放自己啲珍藏啦

連開完100箱

個個都冇動力
個個都百幾箱

唔抽=抽

5舊嘢刷香蕉嗰關會跌戒指

其實唔急 係一早plan好
依家只係加快左個節奏

同囡囡一齊住要騰返啲位出嚟？

不是
個心態轉變+還卡數+戒買玩具

有棉被王土人既話想要

到時會貼係channel

有無牙狐周邊賣我

之前訂果隻Alter梅林終於到左
冇買過figure對1/8有幾大完全冇慨念
一黎到呆撚左 勁大隻 宜家個盒唔知擺邊

你淨係諗下1/8個自己都唔細啦

樓主挽pad 未

我都唔玩啦

唔玩 剩課

我都唔玩 剩睇腳

我都想戒下課金

牙貓得閒無野做就走過黎奶我塊面

唔慣咁causal

加油

無得加油，因為原因不在於我

iktf

fami奈須訪問

問到武藏說的「空」＝「零」是不是和根源相似的概念。
蘑菇：

我錯怪櫻井了 原來是你 菇乙已

臭蘑菇原來係你推武藏去死

本身都死左啦

is

——哎呀哎呀、讀了這次的劇情(2.52)，真的開始害怕後面的異聞帶了呀，特別是南美那邊，已經有不好的預感了。

奈須：

——順便，2.52一部分關卡有些太難了，如果要無課金攻略會相當苦戰，這部分難度設置是出於什麽樣的考慮呢。

奈須：

——是說德墨忒耳(農神)戰嗎？

奈須：

——看到剛才你說的話，肯定會有玩家露出“？？？”的表情吧。(笑)

奈須：

搵到比較完整翻譯

櫻井對唔住...

不嬲都話得蘑菇有咁大權賜死武藏架啦

蘑菇去到依家D食書改設定真係好煩

蘑菇去死

Btw 睇fate 真係唔好咁睇重設定
笑下 開心就好

點估到chaos降神同全員捧武藏係菇乙己出招

蘑菇蓉

雖然佢真係成日燒書食書，但關於武藏嘅野暫時未有食書喎

人血蘑菇

呢句我未睇內文
我應我柒
我比佢句菇乙已fake咗

所以下面都打返第二句
Sorr

莎樂美竟然有人cos

我見到呢句只可以啞咗

DATA LOST

刷箱刷到悶

846,099,443
3個位

即係武藏已經無得救

DATA LOST FOREVER

屌你蘑菇

因為我哋係毒撚啊

死MK又笑鳩我地

你依啲V豚叛徒

真

睇v>飛高

25

加jor

一生盡是紅A

單係Tama唱歌嗰陣去睇第二個台已經夠25

當tama係condom

今個月嘅FoxTail

咁耐以黎 我最反感得渣家軍個堆
其他都能容忍 帶起呢個批鬥潮就係佢地

飛高世一

乜事

06

陣間check件

尼痴上水啦

我一直都係到

Btw點解會有2隻茄子

想知幼貞隻土人有冇出過再販

果陣想擺一隻正常樣一隻on9樣

好似無

水著黑呆

Ok 可以等下
Btw 巴打真係三思下
草咁耐唔容易

留隻emt

儲左6，7年既龍珠我都放晒 土人更加唔會心痛

但依家先知600 saber原來有特典版
點解當初得訂咗普通

遲啲會唔會連尼6都賣

暫時唔會 但唔排除

好想要係屋企砌梅林既阿爾托莉亞後宮

冷靜

梅林至少都好過土郎

比女傷到要介二次元？

唔憎士郎既只係覺得fate線唔岩做愛情線
Garden of avalon真係浪漫又充滿遺憾
先中意左梅同呆

認真梅呆唔錯
新舊都係

想新開始都冇必要扔哂舊生活

斷捨離

尼痴咩事

154,562,791
一個位

KANEKI ADDED

無多，果D之後會一SET咁放

我覺得fate線好啱做愛情線喎,
一個由一開始就注定無結果嘅戀愛, 充滿遺憾但係又毫無後悔嘅短戀,
realta nua最尾有少少畫蛇添足, 不過作為fans睇到有HE都算叫滿足嘅

仲有隻全新1324 $400

三舊港紙一隻又幾抵屌

Fate 線劇情真係不了
三條線入面最冗悶

睇ubw 最多覺土郎煩膠 但同紅A對戲還可以
Hf士郎仲幾型
但fate線真係土狼必須死

大男人到仆街

係大仆街

因為fate線本身就係普通galgame劇情, 即係就係主打愛情, 睇士郎同Saber點樣到最後開解到對方, 一齊成長識點樣move forward,
所以乜聖杯啊沙煩設定都係次要, 你無辦法預佢可以劇情上比後兩條線精彩, 佢最多只係埋低啲謎團,

UBW主角係士郎同Archer, 解釋返Fate線第一個謎, Archer嘅出身同佢對士郎嘅執著,

HF就係解返聖杯依個謎

但佢個愛情線都牽強

大家各有所好啦 我都中意梅劍 但無謂戰CP

唔算牽強
SABER同士郎都係同一類人
FATE線係唯一令SABER有救贖既線黎

我唔覺得係同一類人
最多係行條路相似 但出發點/原因唔同

2邊都係為左人地就犧牲自己
2邊都係殺少數救多數
2邊都會後悔自己做既事

絲打

係,
因為覺得處境相似所以發展出情素又唔係啲乜cls劇情,
我覺得佢哋一開始由只係互lam傷口到最後了解到雙方都要move on依個變化寫得幾好

Saber由我同梅林照顧多謝尼6巴割愛

係既梅林絲打
btw 有d殘舊唔好介意

殺少數救多數
你確定土郎係？

呢個係紅a/切嗣喎

土朗首先連出發做正義使者個下都渾渾噩噩咁
似罪惡感 贖罪 多個真係有諗過去做

peko係到賭馬

你鐘意嘅cp係乜我完全無所謂,
我只係覺得話fate線唔啱做愛情線係由根本上否定左依條線嘅存在,

因為依個係fate線唯一可以做, 亦係佢寫出嚟唯一想做嘅嘢

成班係到賭 我要舉報了

舊嘅唔去新嘅唔嚟啊牙痴

尼痴又識囡囡

舊既去唔到
我呢個時期唔可以拋棄佢
即使大家都痛苦緊

分手好閒姐 唔洗死去活來

借D依

一定有D咁嘅人
所以冇得解

過返一兩年就無咩野

到時就會後悔賣膠

我同佢都未分手

應該唔係講你

但賣膠既得我

最緊要就係你係仲健健康康就得
唔好太勉強自己

諗起某會然為左識囡掉晒d高達
最後又買返

有無人岩布妹

最重要都係自己舒服就好

我已經搞唔清乜事

橙

大家想你分手

Who

紅A係類似FATE線既士郎出黎架
SABER又咪係對國民既罪惡感 贖罪 先想拎聖杯

941有人要左了

update

扑性day完咗就

終於有理由戒課

後面隻維納斯尼祿係gk黎？

55

我都想戒 講咗好耐但成日忍唔到手

今次又咩理由

買樓

睇牙+一堆野壞咗要買過

呢個時候買樓

你估仲係沙士果陣咩 樓價都唔會跌㗎啦
我啲fd結完婚都買咗樓，係得我咁撚窮啫

結婚先需要買姐

窮撚我住一世公屋。

有錢買樓我唔會係香港買

有錢我去日本過退休生活

香港買樓同外國買樓個價差多出黎個舊錢真係

香港比班仆街炒貴哂，然後同你講你唔上進先買唔到

但當土郎變咗a紅就唔算當初個土郎
已經變咗質
所以先引出ubw 個衝突

SABER對國民既罪惡感贖罪 係想拎聖杯 唔係當王
佢就係後悔 先想拎聖杯

兩件事嚟

Btw而家都多左班有錢既移民
希望佢地咪用返呢套又炒貴外國樓

一定會
放心

所以去外國揀鄕下住算

放心 實會

窮撚生活係香港算
廢時做害蟲搞臭埋人地國家

士郎後悔緊細個果場火,慎二既關係
就係因為2邊透過夢境交流,2邊先會互相影響
士郎都係對果場火既人有罪惡感贖罪先想做正義使者

呢個POST都有一堆啦

咁咪話最多係行條路相似 但出發點/原因唔同

Saber 係知點解做王>出事>後悔

土郎個下純粹係渾噩咁贖罪 正義使者只不過係模仿下去做
佢真係有決心反思 做自己想做嘅事 真係得hf線

所以我先話出發個下唔同

對美國登陸戰爭 over咗
最多咪南沙出下氣

出火就有

出發點又咪係罪惡感贖罪
邊個話正義使者條路唔係佢想行既路姐
根本士郎想行既路唔係得一條
係睇下遇到咩事咋
再講SABER係因為無比人當過女性看待,遇到士郎大男人主義先至會比佢攻略到

有冇你啲精咖

呢啲飛機文

支那人內鬥最叻

共慘主義，合理

感建分

出發點係指一開始王/正義使者個下第一週回喎
Saber 後悔已經算係二周目緊

而正義使者條路係佢贖罪個下推去佢
你話根本士郎想行既路唔係得一條 啱呀
係睇下遇到咩事 啱呀
但佢心理陰影贖罪個下本質一定會推佢去相似條路
除非佢有睇心理醫生

所以咪話出唔係同類人lo
最多叫有似嘅嘢 例如固執呢啲

但土郞絕對係汙腐好多

所以我先話行條路相似
但出發點/原因 內在個下唔同

真係要成長去到同類真係ubw紅A個下
佢先有比紅A屌過 反思決定做落去 唔單純贖罪落去
同梅林當初暗示過saber一樣

Hf 就係士郞真係擺脫陰影 決定由舊木變返人
唔執著正義使者

火到冇
一直都係好嬲好嬲

果晚砌完佢，第二日就話有左

講到外國樓無比人炒貴咁,
早廿幾年香港人已經有係外面炒樓啦,
鄰國人都係學香港人㗎咋

2b 伏台灣都有活動
香港真係野仔嚟

到底一個無能又逞英雄既人可唔可以令一個強大既女性愛上 係我質疑既位
同埋fgo material有講過saber係梅林前面可以做返一個十五六歲既少女 不過呢樣野係食書啦

當然大家都可以覺得呢個位係合理
只係對我黎講fate線為左成就一個愛情故事（達成佢galgame既本質）角色間有唔合理既行動
可能係因為我睇左fate其他作品先返去睇fsn先會咁覺得

所以香港班炒友真係好仆街
但係外國至少叫可以揀
香港只有硬食

SABER由想拎聖杯果下已經係後悔緊
根本2邊都係同一樣出發點同一類人,所以SABER先得士郎可以說服到佢放棄聖杯
講汙腐,大家又咪咁上下,SABER固執程度唔會輸士郎
FATE線,落完地下室,見到堆乾屍,同SABER講完已經無單純贖罪落去啦

因為SABER係FATE線係好撚弱
士郎唔係無能,佢識投影石中劍,AVALON救過SABER

食書好多

又話土郎有凛拉住唔會走紅a老路

但土郎 fate線最後結果又係做正義使者死理
冇揀同抑止力簽約 而係跟梅林指示去

仲一樣出發點
算啦
你開心就好

石中劍呢啲bug唔好再講

香港人工種關係有幾多個會真係住得遠大城市

咁肯開車都叫可以揀
就算唔買
租都屌打香港

上至下 左至右
1324 全新$400
1031特典版 $350
1095 $300
1259 已開但未玩過 $350
1142DX $350
1170 $250
1150 送架有花既電單車同海地台 $500
885 背連接地台PARTS痴死 $300
936 $300
950特典版 $300
743＋PARTS 頭有花$300
664 ＋PARTS 頭有SAD $300
710背窿有膠水漬 $250
766 背窿有膠水漬&非原裝地台 $200
815 背連接地台PARTS痴死 $300
唔議價啦，多要優先，每隻送一堆FGO餅卡
每買兩隻送一條長地台
有興趣可PM

N站有本

咁緊係拎香港比

所以D人覺得唔妥/唔合理就係呢個位

人人唔同睇法

外國市中心樓我覺得貴過香港市中心樓的,
中距離嘅話香港兩房價買到三房

佢好慘,有冇FGO手足入去應下佢

本身諗住等成神之日出晒先睇,係咪可以唔使睇了

我又唔覺得依到個設定係算唔合理,
就好似所羅門想做醫生咁,
依個係佢哋對「如果無走上英雄之路」嘅自己嘅小小期待, 佢哋作為人嘅管理者, 作為賢君, 從來無比人當係人對待過, 對於有人係知自己嘅能力同才能嘅情況下仲當自己係個正常人類對待, 自然係覺得差意又好奇

叫佢轉玩其他驚

pad同物語合作

CLS

班長

戰場原

冇忍野咩咩唔洗抽

山本終於開竅

有忍
要留石了

睇咩地方
好似LA咁 反而係睇地區
唔一定市中心=貴

100石倒晒落去

忍憶我換plz

LA都好撚大啦
而且住到Santa Monica就算只係一個鐘火車應該已經平好多

係 所以話唔一定 市中心=貴
&遠少少冇得平

班長 戰場原 同忍

不過幾年前去過LA一次
市中心好似無乜地方住人地CBD真係CBD黎

山本條賤種限定放落珠skin到

當搞笑番睇

珠skin先好，唔洗抽直接買

唔想課

This is bad

幾年前識人話LA downtown 呢啲位反而舊區
治安差&舊 反而平D

美國老一輩有能力會揀遠D
反而係D後生/窮D會揀downtown
因為多club/返工方便，平

佢話LA係睇你地區
新區 富貴區 D人稅交足 會貴D 安全D

當然依家唔知係點

飛住黎睇算

我覺得當美國人可以隨便買槍的時候
你住邊區其實都唔會安全

咁諗又有少少問題
冧友唔係一定用槍

相對

全都雞

得垃圾君換

下 全部雞都無得換?

睇到有堆西裝友衝入拍戲現場之後就關咗佢，然後直接去
最尾果集同樣場景接著睇就得

冇

1隻8星 全部7星

山本牛b 世一龜公

就咁睇真係抽圖
啲配置虧虧地咁

On99

咁啲5,6星係咩
2個妹 余接 咩咩嗰班？

冇5星 最低6星 點抽都係鑽

上左去睇了
忍大把樣可以進
戰場原有斷髮
羽川有吸返苟虎後個黑白毛
89寺有神版之外仲有大人版
神原直接出左花物語look，都仲有Rainy Devil個look
復刻嗰陣扇可以出晒男女版
淨返撫子就
係估唔到會出埋臥煙伊豆湖

法國咒術迴戰個cv班底都幾有fgo風味

又迫人抽囡

垃圾game

有沒有貝木泥周

有，大人組齊人

班長直接買

忍呢

一定要抽

撫子打關會唔會變戀愛循環bgm 我的菜

唉早年幾出咪好，依家真係唔想課落pad

依家出咪幾好
慳返唔少

真，唔係棄左驚 實課落去

我發覺佢好多野都係遲一年先出黎,
隊長技個D,潛覺,熱門合作,同埋準備俾人換到4隻六星限呢件事
時代去太快,我pass都cut咗唔會再課
反正擺夠一年就會有得換隻岩時代既野去打,好似炭仔咁

我直頭無買過pass，佢呢頭出完鬼滅畀你打裏修，又出個裏魔廊打鳩你

其實抽都係為抽而抽 同fgo一樣

柯南

呢首好撚耐無聽

裹異型>列界個陣睇通咗終結光暗魔女7X6>溟魔女上位
裹列界但丁X睡魔女>出修羅,到鍵勇上位
裹修出炭仔輕鬆打>裹魔廊,到火車上位
仲要個box夠深齊隊先OK,唔好玩啦

Himiko

而家生態咪就係隔一排出一堆好易打之前難關既寵俾你抽
其實淨係咁都冇咩所謂 啲武裝先奶野 可能唔知幾時突然要用返N個活動前既合作野

真
宜家連印花都變埋垃圾
更加唔洗玩

白金disco

印花佢派得多左都預左佢唔會全部機俾你換好換滿 啲印花用落節日pool同本家合作都仲ok既 而家要玩就只能講冇得換就唔好深追 有得換隨便allin冇所謂

宜家接近係有用既都唔比換迫你抽

旋風管家
都好多年無聽過

係,D武裝真係深坑,個box夠深先玩得起,隨時想追又等一年兩年
好似件莉娜裝咁,個陣一推變身,全部無既人叫春,而家先出返都過氣

上次冇換allmight
冇佢武裝擺落火車隊

again

鋼鍊

Everlasting Guilty Crown

老人歌回

1月18點up NGNL劇場版首歌

又Rising Hope

聽幾次歌回唱幾次

1萬人達成時唱既紀念歌
所以對佢黎講要紀念就要唱呢首

ubw

話說大梅日有風未

暫時只知FGO幻想嘉年華

Tama 嘅rising hope 真係超正 我都係聽完呢首先做左たま子

unravel>rising hope

TAMA:我覺得紅A好型,好佩服佢

失敗:睇緊LAMY勿擾

今次個歌回我聽曬的

我見你有POST拉米

宣傳下都唔得咁惡

我依家無玩，但都係唔捨得del app

DEL撚左唔會手賤心掛掛

老豆都咁中2

今次

戰鬥暴龍獸勁大隻，個盾變埋浮遊盾
千年獸上場，唔知會唔會加埋秋山遼落去呢

記得一陣00:00 - 05:00 維護

入正月野

——基爾什塔利亞那句「我只會再戰鬥兩次」的發言是源於縝密的計畫嗎？還是說「千里眼」之類的某種預知未來嗎？

奈須：說到這個就會涉及劇透了，其實是他本人知道自己的身體只能再多戰鬥兩次左右。可是直說的話，會引來旁人的猜忌，奧林波斯那邊也會猜想「他已經變弱了嗎？」，那樣就糟了。於是他以類似於「我有一位可以對我做出預言的從者，由此得知我只會再戰鬥兩次喔，呵呵呵」的言行拼命地蒙混過去了。

訓了，聽朝要考試，準備出現會計群組

話說今日見到有人講左句野幾搞笑
"我打個喊露都催淚過成神之日"

仲未過100...
仲要扮多兩日工

我都係啱啱好100箱

呢個假期hea到爆，刷刷埋埋先百零，返工又唔得閒打

麻枝係想寫搞笑故仔 咪屈佢

屌 未撚登入

屌飛高維護 未清體

屌依家先見到

垃圾game 刷野先黎main

我後日

呢輯新版真係話進就進 對家又係

做左大粒野唔好唔記得我

加油 飛高之光

今日神父生日

唔想打丁 但好多正漫出左中文翻譯

打完再戒

搵啲野做下, 分下心就唔會打J

我其實唔係戒 唔想打同唔緊火
係近排有幾本我鐘意既畫師有新作

其實打丁呢個行為真係無乜意義
如果唔係d av / h漫咁撚正既話 我根本唔會打

追番啲直播再慢慢睇

點解睇咸野就要打J

如果忍唔住睇既話 d咸野正撚到頂唔緊

歐基里德真係黃衣之王

夜媽媽維護

葉狗點賠番幾百箱比我地

你好彩，今日login返就會自動續

等睇今日都未login

下次sc叫tama詠唱黑棺先

NOBA

唔知係咪加哂新年野入game

MA??定MC??

收到風 村正

咪FF

大牛

打丁有分時間

村正唔到2.7都無機會抽

村正點會比你抽

2.6已經可以退場啦

唔係跟左異星神去左南美？

去南美係神父

tama星期六既會限電影，木綿花有

戰鬥暴龍獸終於出場

box都懶得刷了
垃圾驚

你不嬲都成日唔打活動架啦,講經咩

抽晒D黑盒要打幾多箱，高難點秒好

20箱
弓呆黑杯3連

OK，唔難打，依家開始玩

唔回體刷了，清埋d鐘仔算

有無機會唔跟章節出,響周年/新年呢D時間提早彈出黎

同彈琴個位是咪有異曲同工之妙

有嘅 但元旦唔洗諗 通常都係新角

其實結果係咪都係唔確定係咪道滿條仆街陷害牙狐

做敵人嘅難D喎
除非鎖晒個PROFILE

今年應該出返日本人啦

好似明示/暗示左晴明一早知牙狐係宮入面
道滿反而無咩關係

我諗應該有風掛 上年都差唔多依嗰時候有風話支那人外國人

我除咗部份復刻同埋2016聖誕無打第一次之外, 其他所有活動都打齊, 最低限度都打到拎杯

昨日維護應該試放野入去同順便去過蘋果審批
廢事有問題要新年返工

今次box真係唔吸引嘅 我刷夠黑禮物就收手了

平安京嘅牙狐唔係藻女
呢個識用自己嘅力量晴明都隻眼開隻眼閉
變化後慌慌張張嘅藻女更加無理由搞佢

打左廿幾個box
刷到突爆到張禮就夠

牙狐係好淫

佢媽閪比狗屌，生左隻狗雜種出條咁撚閪既
真係屌你老母，on撚柒鳩鳩啊，又炒左啊你媽閪

幾多錢？

咁難咩你考剩呢一科？

Consol cash flow with translation reserve

Ac

色慾大妖怪

我未考過ac 但見到cash flow就知

Cash flow還好，包埋translation reserve就真係死人

唔好諗啦 食個飯準備round 2啦

食左個包就算，等陣訓3個鐘
C唔識做

瘋狂叫加紙擾敵

真正識做mc 係唔駛加紙
呢招冇用

合格可以扑野?

臨完先至合到第二張突滿

扑了扑了

第2張都未突到

原來而家先60箱

聽日wfh應該keep住刷

100箱或以內算 唔係好想刷

打到110箱 岩岩滿左3張搞到想刷埋多d 唔刷好似好浪費咁

刷唔係問題
十張十張咁開真係CLS

我用連點器開 都要開好耐

iphone錄極都錄唔到連點個手勢

呢個問題由你開始刷已經有

50箱收手了

日日清體就應該50到

今年連續幾次刷箱
d料又唔係話特別吸引
而家都係自然回體咁刷

比企鵝啄

iPhone好撚難set

之前係咪share個三回隊
搵唔返

唔難

錄個陣記住解鎖個直向 打返橫黎錄

大岳丸條J應該仲喺度 睇落

措置対象アカウント数:6
孽狗報佳音

雞

戴定頭盔

咁啱呀

12月31個bonus只去到9點鐘
到時可能會停2個鐘server

執柒了

咁樣停一停ser 到時一野爆啲人入去咪仲奶野

係咪都爆架啦, 1月1 0時0分

搶閘抽福袋

入定啲人先起碼唔使跑狗

咪ON9啦,夠鐘咪話有更新資料踢你出去一齊跑狗

我記得有試過佢預先放定data咁就唔會踢出去

D撚樣拆包

台煮燈力放出未

鶴小姐

肯定係呢隻啦

殺職

好 殺職同鶴可以排除 仲有無其他

ae職

放比下個燈

女梅

tamamo系列

下年七月

sgo真係垃撚圾

出男人

希望2021有Saber梅林或者avenger呆

我準備del了

出咩都無用 反正都無石抽

唉唉又唉

Ruler葉狗

開隻天宇受賣命俾我

FGO DD LW
玩3隻已經係極限

葉狗表示出返大牛就得 輕鬆又成班月豬課

火紋 fgo 母豬

1隻GBF就唔使玩其他啦

屌好彩提一提
今日會戰未出刀

唉唉又營

傳

如果係真就好

cygame已 blacklist

試下開晒成條thread，睇下頭十個reply

睇黎我算係唔認真玩gbf果堆 仲打到箱

別扮你不是騎空士

終於+8...金閃真係好撚姑寒...
上一關我打左大約十零箱就出左3張, 金閃我廿箱未夠打到五十幾箱先得2張

如果真係有太空凜最少要寶幾先周回到

又係呢個問題

三十箱仲未有一張

唔記得咗

女性ex職仲唔係仇職大牛

依家兩張突滿+3張0突

嚟嚟去去又咪嗰啲
最正係五週年生放送埋啲金狗定種火 當係驚喜

感覺新年會出新角 然後大牛就新年活動嘅pool2 好似老書文咁

TAMA聽日去睇六章

咁灰 可能出年有一日一回10連抽呢

正月出個咁重怨氣嘅角，好咩？

咪話傳
其他人send 比我見到隨手send 唔知真假

出咩角唔中都係重怨氣嫁啦

估下出咩女好過

替工

大牛有冇機會以返源義經名義出返 而唔係平景清

04出真名？

又幾撚型

MELT雙C呆
衫用要素環境(有橙色頸巾果件)
開波隊晒啲藍放NP BUFF去MELT度就得

冇咁高寶

佢有幾隊刷
右上不停LOOP

下面個塊M巾黎?

又UBW

順便問下，呢度有幾多人會直接買switch版唔玩PC版

冇switch等21年尾玩pc

無switch+pc勁舊

gun

等得pc黎都過氣啦

聽晚tama同yuna玩遊戲大全

呢個又真 出冰原岩岩好俾pc玩家玩 係ps4過晒氣

買switch版

雙修

第二嗰隻單體好似有啲澠水

升張裝啦

邊張？換嗰張？

khara突然出左個EVA2創章出黎

2021都黎緊 仲刷箱

聽日希望刷到多4箱拎弱活動角

有石送喎 拎晒好似至少打廿個

垃圾驚

懶

我嘅底線係拎晒石同符

今日月姬廿週年
he

決定會放埋d fate figma
因為2月就會失業

全職做老闆

養唔養狗 識屌客

一路開箱一路升人，又升到無晒料

今日收到通知 下年LO9-ON 唔續所有PART TIME

要交3000蚊學費

終於辛苦打完20箱

有無清砌開高達啊

city super都係仆街嚟，之前做clerk OT都仲要畀人屌

人造人d題材 套套都差唔多

咁好丁

套套都係純愛 但加d障礙 最尾跨越 埋單悶

而家無人逼你睇

呢家叫你睇劇咩
打丁姐

d對白唔夠仁

有冇人有perium account Down野

梗係

清咁勤力

box仲有好多未升

如果想自己訂HF bluray set 係咪搵集運商就OK？見街鋪訂食水好深

即係多5星

玩得唔耐，以前無努力刷箱

mhr？

原神集百家大成
有nier 有mh 有dmc
邊個反就係鬼

屌你老母飛高黎嘅

大家都係DW，不用分那麼

是
或者你可以睇下樓上尼哥有冇開訂

fgo咁成功 唔係唔跟呀

直接超埋飛高車
指緊閪度

agger

特典未有圖唔敢開訂住

支那仔係咁

“原神有文化輸出呀”

“鬼佬睇唔起我地就睇低佢”

“搵得錢咪得”

第一次開+12刷野，真係好快

技能 一招群充20 一招單充30
個性 平常每回合就會幫同列的充10
必殺技 全體攻擊 又群充10
潛在能力 閒著沒事會給自己充5
被打到退場 也會群充10

隻角超強

二世+梅撚+小文西

女梅撚強度

dw會唔會搵呢隻驚黎測試
再放落fgo到

搵fgo試 放落櫻花到

點會係搵櫻花試 fgo出角唔需要強度 有塊田就有人抽

唔好咁講 fgo少數優點係強度平衡得幾好

KAISER BLADE

隻GAME唔會做到FGO咁可以寶具3連清場
每場都打勁耐

唔覺

fgo個陣2倍速都冇揀左卡冇得反口

我仲記得果陣得銀肥關 好彩先會出d金肥俾你

10場可能有2場有既仲要有銅肥係入面

唔好講輝石 金棋個到仆晒街

嗰陣洗鬼升技咩屌你 痛咩苦
淨刷棋已經叫輕鬆

而家爆錢有無得賣肥?

有

呆撚左下
以為新活動

依家FGO易玩好多

4石1抽

想知櫻花出咗寶石翁果類禮裝未

冇
但有友軍擊殺+自己np

有啊
但出率比其他低

嗰個係FANTASIA RE:BUILD

SOR
果個好似係另一隻FGO黎
呢輪出左2隻

cls

成班老屎忽上水

無刷首抽, 第一隻係牛肉丸,
升升下因為當時無蹄鐵刷所以卡靈基

有得刷已經算好

唔打了無野升到

刷咗好耐

一張都突滿唔到

有福袋同正月消息未阿

升小次郎

31號晚先有架嘛

開服時首抽中白貞
第一個十連中saber
剩係靈基都搞左好鬼耐個時刷d素材掉率同速度係慢到根本唔會想刷

Wada 永遠的神

唔食石回體都有排先整到

多5星好chur
而家仲可以係到見到佢

Salty

Tama今個禮拜好勤力

幾時同時視聽HF

繼續燈

上去宣傳衛宮飯隻game咋

繼阿電之後又少一個傳說

唔好住呀
無錢課寶5

不如請神燈一燈

其實係一個識忍術既男人

諗多左

收島風係一拳打爆幻想種既人

上年杉山好似都有上去？

Dllm 下年努力

你仲有魔法卡

B聽講冇數計
D呢？

都有ge 入到去個腦空曬 跌左落屎坑咁

Module pass左咩

轉會好過
我有bd係身先兩頭唔到岸，唔係一早轉cpaa

考完今日想轉了 個個考過cpaa都話易考

好似7成題目都係mc
不過就貴
反正係香港你唔係諗住做到簽名
邊款既牌都得

點捱到簽名放咁耐假 唔想過peak啊

冇
諗住朋友refer就點都有得in

撞中肺炎個個賴死唔走 無位掛

彼女は頭のネジが抜けてる_30-2完

+11

仲未20箱，有啲危

搵完尼哥拎野

.gun

聽晚到我

Fgo嘉年華會播一季定一集呢

睇完第2部
第3部未出

重有16個鐘就完

所以

我以為31號
岩岩開始打= =

垃圾箱無刷過

仲有二百幾粒鐘仔未清

打左廿個攞石

下年先拎

期待dlc回馬槍

妄想線咪比你班NTR LOVER睇架囉

唔太鐘意d掛半頭賣狗肉既
披ntr皮賣純愛 同披純愛皮賣ntr 其實都唔太好

後記寫話由一開始就諗住咁寫
個故係純愛+寝とらせ嘅feel咁去寫

下年會出完全版加筆，正線同妄想線都會一齊加

淨係劇情有突啦

芝石？

of coz

點解今次yuna同tama打機咁靜

yuna玩體育game咁勁

唔知點解明明佢d女畫得唔肥
但望落好肥 好有肉地

陰影比較多？

用真人形容既話 個感覺有d似pan piano

打多幾箱齊頭150就收手清鐘

應該係線條方面做手腳

呢d真係畫功有料

Lag到

明明次次都會出現

一次過賣晒

做到天光
呢個定位嘅男主嚟講
都算勁

多數ntr漫既男主都係早泄 +細jer

所以呢個唔係ntr漫 姐係唔係呢個定位

但佢好多皇女圖
之後企鵝&義妹

宜家先+9

刷咗40箱掉落禮裝先得一張

活動原來就完 50個箱都無

今次會係咩玩法呢

船長又課櫻花

工商既野

已經del左

18箱

黑禮物要200個wo ching

黑箱對100%練度油王冇用

新手想知 你地抽箱有冇用咩app自動抽

IOS/AN?

iOS

本身IOS已經有熱鍵設定
你自己設定好手勢就可以用

咁我睇下先
好唔好用？

30 box

11 差9個

限次數 冇得無限loop既

差10個想屌老母

仲多過我 我20之後就等自然回體

200黑盒 要20箱?

yes

休閑玩家表示今年fgo 又完了 ，又可以休息到2021 下半年個2個無限池了

iOS內置係無得無限loop，想無限loop你可以試下換部an機

fans重勁過官方

30個揮手
自然回體加幾粒果左右
見到廿幾有強迫症打到齊頭

小島紗 我們的神

乜往年都係差幾個鐘過年先講福袋架咩，唔知課唔課定好

不嬲都係

福袋係唔係都抽架啦，你咪課定先

應該年末生放講?

打左65箱已經冇心機

唔想抽伏袋了

收手唔打了

個箱滿到爆
蝕左5場鐘關
結束呢個回合

完全唔記得左
好彩得100箱無咁蝕

打最後果場先跌

啲鐘仔直接賣算

都打左50隻左右巨人戒

我跌好少

100
不能再多了

完

140+2萬未開

30

得18
頭先要interview 冇得刷埋佢

有得抽en組即刻入坑課爆

得104個 掛住玩FFXIV 今次好懶

係FB個土人買賣見到擬似尼痴

free exp

9

琴日先開始刷
臨完之前先跌禮裝

又一個聖誕

Myroom 1.3GB

35
最少既一次

152

20

160

60

203

咁用番電腦抽仲快

好心就出一個制一個BOX啦 2021都黎啦

83
D料唔吸引刷到冇心機

個個無心機都成百個箱

80箱，本身諗住100算都無咩動力

平時巨頭們刷開500up

今次人狗線是咪152LV

想要塵同種但見到另外兩樣就唔開胃 仲要一箱得兩粒

我記得好似之前早一兩日講，唔會好似今次咁憫水

都未必，大暗鍋既話唔抽算，無乜機想中自己想要既

第一次聽人講唔抽福袋,15石一隻5星都唔要

大暗鍋幾好 唔洗煩抽咩

點都抽 一定中5星
換隻碟都好

28mb應該有風掛

138箱

原來活動完咗
差少少先39箱

汪

你記錯

有共識點掛絆禮/master禮未

汪汪

汪汪汪

神

無乜野升咪唔洗刷box囉,
得返三隻三星未升

多5星好chur

我都唔會抽
因為唔想中重覆
利申寶1清泉

個個都刷得好少
水尾了

1000咋喎

抽五星通常都係一抽到就04㗎啦
係啲一至四星先會唔升住既啫

最緊要健健康康

136 但仲有好多蘋果剩

爆錢爆肥等村正

成堆冇動力百幾箱

我一大堆4星未進，5星盡量都04咗

幾百變百幾
好無動力啦

冇動力都爆咗百幾粒彩果

我就真係無動力喇，今次好似得30左右
抽唔到新角，舊角都升哂，錢又爆唔知升咩好
再開箱都無咩意義

【情報】法米通 5週年/2.5章 武內&奈須訪談摘要

36. 檢討了2.5.2好像有點太難
37. 會反省的 可是本人很享受
38. 下回在溫暖的異聞帶(南美)會恢復正常的難度
即係2.6都仲會難？

39. 在考慮「宮本武藏體驗任務」時已經決定要讓武藏把カオス切掉
40. 畢竟女武藏就是「斬斷無形之物」的極致
41. 為了讓她把虛空切掉埋下了無數伏筆
42. 澄清她的「無」與根源的「空」沒有關係
43. 「無」是從佛教傳到日本的概念

jm9 88usd1pack

呢個4000

新年嘛

真啊 上次種火同QP都未用曬 素材又唔吸引 無咩動力值得刷

早知上個禮拜課定先

我刷箱淨咗145石，中唔中都好抽埋就算，不過都係講住先，連我都信唔過自己

MISS鶴 天宇受賣命 輝夜姬 瀧夜叉姬 是但俾一隻我

唔要狐狸喇

無人燈福袋

通常聖誕呢個都無乜動力刷

太多game打
fgo仲要手動不了

無可能咁早出

課左未 牙青

2.5.2難在迫人用學妹放前排仲要有根性陳宮都未必1turn送走到

2.5.2得個密瓜包叫難 其他唔算太難

全pool自選兩隻

召喚失敗卿

分天地人星

得星係細pool
可以抽星搏仇澟然後出隻drake/tesla

想燈？

分男女不明

我覺得係大暗鍋

最後得70箱 不過突得爆兩張

分屬性好似又細得滯

我食左突果張
即刻無心機打

死link,不過巴哈仔翻譯都係信唔過

38.でも次からはきっと、難易度も元に戻りますから大丈夫です。ゆるい。とてもゆるくて、やさしくて、あたたかい異聞帯ですから。いやほんとほんと。
奈須講緊因為2.6「好放鬆,好溫柔,好溫馨」既異聞帶.所以「真係會變返正常難度嫁」;翻譯完全get錯

40.唔係「畢竟」女武藏就係「斬斷無形之物」的極致;
將兩段野撈埋左
上半係話奈須查武藏歷史時,發現差唔多時間「無」既概念先由佛教傳入日本, 所以覺得武藏老豆當時就叫無二斎好勁->引伸到設定FGO女武藏既極致就係「斬斷無形之物」;
中間講混沌由武藏搞掂;
後半係(村正都話)「斬斷無形之時先見到本質/極致(真髄)」,而奈須覺得咁多創作都有武藏出場,自己既武藏亦要透過斬斷虛空黎建立係今次作品(FGO)既意義

83箱多少少埋單

消滅零回覆

原來我貼漏左條link呢條先係

hi

月頭出左日本蛇
月尾就出印度蛇
跟住係咪輪到支那蛇

歐洲蜥蜴japan

出返蝦娘

好快出
等下

出秘定出上面果幾隻我都OK

HEA住打 約325

繼好chur
多咗個好HEA

我好樂觀

都幾hea 起碼都要平均3場先得1箱 即係最少要打975場 當你活動第一日開始打 最理想情況一日都要打70場

其實真係HEA架，呢14日，最黃金既中午至黃昏打得一日
仲有3日無打過
大部份時間都係等車、坐車，夜晚打

埋單 17箱

失蹤人口出現了

20箱都無

玻璃國

又一隻

今次又碎咩

海柒王？

近排都有幾多ntr皮真純愛結局
甚六新本最尾又係純愛結局

純愛power

滾啦NTR

ntr都可以係純愛
現實有幾多個係初戀=結婚對象?

要召喚燈神啊

好睇就得

同意 我都係畫風/畫師 行先
題材真係其次

ntr好睇

約會大作戰fans鐘意ntr 其實有d估唔到

咩都睇下有咩問題

無

又有咩唔開心

Pop on Rocks

我諗打左唔夠40個鐘就白金左

最仆街係傢俬
搞左好耐

做哂支線就自然拎哂啲傢俬
第1集要整哂全部野先麻煩 2唔洗

要養隻噗尼
一代白金好簡單wo

入黎留個正皮先

勁

唔知今年會唔會再趕火車

有屋企人嚮屋企唔敢玩

點解?除左肥脾之外 佢都無乜露肉

我怕我忍唔住

俾肥脾夾到射 一定好舒服

我其實比較like科洛蒂婭

未買

考古1001